8月3號白衫去晒中環撐警 屋企仲有無人係到？

你意思係咪元朗無人？

好想去小牛農場玩

入元朗買合桃酥先😋

唔好去元朗好D，旺角欠人呀！！！